唉 出閘先知唔記得買今個月全月通

一拍出閘扣左廿蚊
今日唔食lunch了

慘

食屎要錢架咩？